成班窮鬼見到一萬蚊都鳩衝

竟然為咗一萬蚊搞咁多嘢
有冇窮到咁，一萬蚊嗰少少錢都貪

利申冇申請

咁撚快

巧撚型牙ching

咁啱睇緊其他po

基本

好想見你真人

真喎
一m叫雞都唔夠俾

唔好亂嚟

班窮撚叫開嗰啲$200企街大姐

搵日出嚟食飯

你請我出

係咪呀真呀

我唔靚仔

我都係

你見口罩有錢賺咪一樣狗衝

我未成年

噏乜鳩

咁咪衰十一

幾十秒多一萬都唔申請
樓主好型

如果申請咗就全家長命百歲，百病纏身

賣口罩賺果兩萬都開po 你有幾有錢呀

無啦啦點解會衰十一

死窮鬼

至少我唔會為咗嗰1m而浪費幾十秒

窮撚

係
等睇樓主貼八位數户口
無就唔好扮有錢人

講下就中
習近平十條命都死撚咗啦

好撚威啦屌你

窮鬼係咁㗎啦
得把口當贏咗

一百萬都唔值幾十秒？

有錢都唔執
鄧你老豆老母可悲, 生左個弱智仔

又發現一個窮撚

你會然名個emoji威點
點整㗎

有錢就鳩衝
鄧你老豆老母可鄰，生咗個窮撚

樓主好型

窮都好過弱智既

型過班連登窮撚少少囉

仲要特登開po 創意台ff自己賺大錢

錢都唔識搵，你都幾弱智下

認真post

拎返應得既野有咩問題？

講到好似你有交稅咁
攞我交嘅三手稅仲大大聲講出嚟

樓主好型呀

咁又唔算嘅

已申請

完美示範柒到盡頭就係型
我輸晒

樓主不如申請完過畀我

好豪呀

好耐都冇見過依啲post

窮鬼

唔好笑，加油

唔好咁啦

求其畀屋企啲散紙你都唔止一萬啦

612 plz

8位數都叫有錢人？
窮撚眼界好狹窄

笑撚咗 照cap自己個comment開po

612 612 612

求下你幫下我 真心冇錢

你叫開咩雞要100萬

一早捐咗啦

真，平時食老麥俾1000蚊都叫佢唔洗找

1萬

樓豬八位數係連登屌窮撚
捐一次邊夠

你自己出po偷屋企口罩拎去買 仲要以為自己好撚醒
你呢啲咁嘅人渣
擺明一係就靠自己搵唔撚到食先要咁做
再唔係就係連自己屋企人都唔撚放過
你仲好意思屌人哋係窮撚
我想問拎嗰一萬蚊有乜鳩嘅問題
咁叫冇骨氣咩 就係越憎個政府先越要攞
唔通留返啲錢俾阿爺呀
多得你呢啲咁嘅冚家剷
多一個你 阿爺就多一萬蚊用

邊個係你阿爺
好熟咁喎

屌你老mi

我有話我阿爺咩 政府嗰「阿爺」呀

唔等嗰一萬蚊開飯 不過撳幾個制十秒唔使搞掂點解唔攞 就算你好有錢 呢一萬蚊掉落鹹水海都唔益政府 反正你唔攞呢一萬蚊 佢都會用呢啲錢對付香港人

431

你連本身應該屬於你果啲錢都唔攞返 正一on9

拍手俾你

樓主唔洗錢醫肺炎

轉英磅

有抗體了

貪你老母
嗰一萬蚊出自我手
我拎返係理所當然

禁兩個制姐 唔叫鳩衝掛

成班之前冇資格移民窮鬼公屋然
一見到可以
食人血饅頭嘅時候
咪狗曬出嚟搶

你好叻啊

口講冇申請
右手不停refresh 銀行睇下過數未

可以免費叫10次酒店雞啦
傻仔

有錢唔要樓主好型

1m? 你邊撚到鄉下

喺窮呀 屌你個閪

餓咗幾個月就係等呢一皮野開飯
樓豬咁有錢可摸以分多少少黎洗下

一分鐘就有一萬,樓主邊度打工人工有六十萬一個鐘？

10 秒申請到=搞咁多野

想知樓主個幾十秒幾多上落

拜定先

推 711/712 35+ 初選
更多資訊:

交幾十萬稅攞返10,000都好

樓豬咁撚有錢咁求其過返十萬黎啦
匯豐銀行：652-255761-001，FPS ID 3261476。

樓主型到